好朋友

自細就無咩朋友 性格內向 好驚同唔識既人講野
以前番過PT 感覺好難加入人地 因為真係好怕醜
有既朋友都係普通朋友 好難可以談心 傾日常生活事 傾化妝買野
真係好朋友既中學後就唔係香港讀書
到依家已經番緊工 生活圈子更加細 更加難識到同性朋友
有人會話玩下活動囉 玩左興趣班1年 個個都同埋朋友一齊join 完全加入唔到
我只係想要個明白我既好朋友 點解咁難
利申 絲

係咪個樣出事？

利申 油頭毒撚

正常女仔樣 會打扮

做你朋友好無?

咁出奇 有幾正常

唔洗啦 我生活圈子已經全部男仔
只係想要同性朋友

唔係暗瘡大肥婆

男同女有咩分別?
我係女都唔會同人傾買野化妝
我講啲野/牌子一係無人識,一係啲人買唔起
其實真係無咩好傾
利申:而家已經無乜買野了...

同男仔好難講女仔野
例如講黎m又會講一餐 呢排興d咩
我本身有男朋友 都唔會同男仔朋友講自己感情野 男朋友都會介意啦
有時同男朋友嘈交 想有女仔朋友可以比我講心事

咁你即係搵網友？

我完全無朋友
中意左個唔應該中意既人
利申 𨍭緊gay

都想好似以前讀書既時候 會一齊行街shopping去cafe果種朋友

見到你話要去gay bar

轉gay有用咩

樓主幾歲？

21

好呀妟啲就去識仔仔
忘記所有

試下中意其他人囉
因為真係好唔開心
諗唔到有其他方法去放鬆

笑左笑埋右

你咁樣會唔會有情緒病

想識

狗公彈開

唔制

唔會掛應該
我今晚就食哂啲仔

咁我係咪都要轉 食哂d女